正式宣布！我割席

不過係同依班仆街

條友就係想紅先咁做，你班友仲係咁討論

1. CCTVB都有影到
2. 對家起底組有放佢上公海

當事人同Team人盡快去旅行，對家要拉你地開先例

10.13 10.14 不見不散

開夠POST未
人地道歉左,你原唔原諒,割唔割都冇人想知
推行動POST做實事啦屌

仆街仲講緊 cls

拉 大局為重

拉

割啦 呢啲豬隊友黎

過左咁多個鐘仲開post 講old唔知樓主有咩意圖
btw咪撚推垃圾post thanks

圖入面嘅人垃圾，樓豬你都差唔多